# Plantilla de docker+wordpress

Para deploys y desarrollo

En wp_data va el sql exportado
En wp-content van los temas y plugins que se usen el sitio (añadelos al gitignore si es necesario) Se recomienda usar submodulos y wp-cli
En php.conf va las configuraciones especiales de php.conf